[Eddy 吹水台] 12/1 試鳩GAME 吹水台

今日2300 開

完全缺乏動力去打機 所以吹吓水 咩都會講
點叫半電台？就係經常黑MON 但間中又有啲嘢睇吓咁
趁STEAM SALE 買咗啲GAME試玩

EDDY台:
過份投入打機 鳩UP 鳩叫 都係呢個台嘅特色

固定 :逢星期一 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦